（有圖）有廢佬想帶架單車上輕鐵

「攜帶單車的乘客請乘客其他交通工具 多謝合作」
被司機趕返落車

搭

踩單車都要搭輕鐵..

廢老

屌 輕鐵去到單車都去到架啦

有冷氣

可能踩踩下冇力踩

廢到

話明廢佬

老而不